兒登冷氣軍師割蓆撚同埋懷疑陰謀分化撚 到而家都冇割你地 你話割人之前諗清楚 喺割第一個應該割邊個先 但連登仔冇咁做

不分化不割蓆不篤灰不譴責

我想問天水圍個班友你地玩緊乜?

割蓆撚你地諗吓
喺和你飛眼中我地好太勇武完全唔合乎佢地嘅做法
勇武又覺得和理非大愛左膠
但我地有冇迫人做自己嗰套 甚至割蓆
無呀 我哋無咁做啊
如果人人都唔啱自己做法就即割
咁點解會可以有200萬人一齊出嚟
200萬人你割到淨返幾多個
定係割到得返你自己

[細思極恐] 本人極度懷疑［英文台］嘅作用同動機。

兒登永遠立係不敗之地嘅就係懷疑撚
無論有乜新諗法新做法都會懷疑咗先
真係出事就可以回帶話一早估到話咗係咁
無事就潛水當無嘢話我都係懷疑吓幫大家
咁玩法你其實乜都可以話有陰謀
我都可以懷疑你班懷疑撚係5毛嚟分化連登
搞到手足唔敢提建議同行動試新做法
你話要錢要人出嚟嘅活動都算
連普通文宣後勤野都係咁
咁係咪多做多錯唔做唔錯
唔好搞新野咩都唔好做最好

極度懷疑world台根本冇鬼佬

畀鬼佬上lihkg只係world嘅其中一個作用
最主要係話畀人知連登重視國際戰線
引起外國人同其他國家關注
同埋畀手足向外國發佈資訊
就好似民間記者會一開始冇人睇都要搞
因為佢代表咗警謊記者會扭曲事實講大話
world台就代表咗有連登仔覺得
香港人希望同需要國際幫助同支持
呢件事唔係香港地區性運動
而係全球反極權國際民主抗爭運動